香港不封關，醫護不復工，高官帶頭殉職，讓領導先走

[內幕分析] 林奠用萬條人命落賭注，如果醫護市民唔團結，林奠就可以用病毒翻盤

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

可唔可以做外國文宣 話比其他國家知政府開門由香港人死 起碼比到少少壓力港共政府先

幫手推上熱門！

「突發」工會主宰武漢肺炎同打工仔既命運！